理性討論今次光復元朗行動訴求

我覺得今次訴求要清楚明確
搞圍村未必可取
如果要多人認同
除左五大訴求 今次應該加埋反警黑勾結 反鄉黑 要求狗鐵交出cctv

集思廣益

負皮我都係咁話 支線任叫時代革命 作用不大

自推

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

推